[集思廣益]鼻鼾撚求救！

同女朋友同居，佢話我嘈到佢訓唔到，再唔搞搞啲鼻鼾分手都似...

求各路英雄出手，各位鼻鼾撚有無咩好建議？

我都想知

打側訓....

好似有工具幫到手，上網search下，我同家姐同房十幾年，佢都有鼻鼾，其實習慣就好

我怕未習慣到已經分手...我見好多出面賣既鼻貼都話無用...有無計？

做手術，睡眠窒息症

男朋友有同樣問題
訓覺真係要一拳打落去先訓到
嘈到行雷咁撚樣

由外國同居時冇鼻鼾到而家返黎做野肥左開始食煙飲酒勁大鼻鼾聲女朋友都冇講過任何野

係同frd 去旅行時候佢錄低我訓覺啲鼻鼾聲先知自己大聲得好誇張
知道有部機可以帶左訓係冇鼻鼾聲的, 但部機運作時聲音亦係極度滋擾

睡眠呼吸機

淺訓既人真係習慣唔到
以前同房左4年既人都有
之後都係要靠我帶耳塞
或者易醒個個早訓過對方會好啲

不過就
依家返返屋企自己房訓一唔帶耳塞 就訓唔到

我都試過 問返佢佢係唔知琴晚打過佢黎

求救

減肥, 打側訓, 去屈臣屎買牙托, 飲去濕湯水

等條臭西訓著先

瘦嘅人都有囉唔該
重有你瞓梗冇可能有意識點瞓囉

其實都無咩用 醒左兩秒又會嘈返
去旅行真係好想喊

我都係屋企人話我知有鼻鼾聲，但一上網搵方法先知道根本除咗嚴重程度要做手術，輕可程度係冇太多可以做，睡眠呼吸機咁貴，你唔去到訓得好差都唔想投資啦

用牙膠，真係好work不過初初用會唔習慣，起身又成口口水。最平嘅幾十蚊有舊。

召喚各位鼻鼾撚

係咪者係牙托？都係係屈人屎果啲地方買？定要醫生配

我買左呢個，禮拜二先送黎

留名等用後感

用緊幾十蚊街邊貨同屈記一樣。其實個原理係有舊野等你訓個陣合埋口，咁就無聲。醫生個d我唔清楚。不過幾千同幾十蚊，我揀左幾十個隻

之前係Hokobuy見到都想買...留名等你報告呀！

有朋友話痴膠紙都得

要睇咩原因喎
我就扁桃線肥大
要割扁桃線先得

大部分人成因係阻塞性，條脷後面肌肉組織太軟太垂，除左手術都冇計

街邊邊度有
想試下

幾年前喺屋邨街市買。宜家應該無，唔怕死可以淘佬
我買個陣個包裝都係大陸字

睇醫生囉～做手術囉～得囉~係囉～
on柒9

第一樣一定係減肥

減肥

已經唔肥 但都好大聲

試咗先啦

如果扁桃線肥大可造手術。

其實真係冇得搞，我老公都好大鼻鼾，佢仲要係瘦嘅
好在我唔醒瞓，同埋本身我一邊耳仔聽唔到，初初一齊瞓有嘈醒過，擰個頭收埋聽到嗰隻耳仔就ok. 而家慣咗直頭唔覺佢嘈。
另外你女友太醒瞓可以係因為身體問題，睇吓中醫會好瞓啲

箍牙晚晚要帶固定器係咪就用唔到？

好似有啲舌頭運動做左會收緊喉嚨肌肉，等佢唔會阻塞肌肉，唔洗錢可以試下

試下訓高啲 睇下有無改善

我係好左，不過容易攪到訓黎頸....

俾對方一對3m耳塞， 對方訓左自己先好訓.

利伸. 我老婆超大鼻軒，我長期帶耳塞訓

佢死都唔送貨黎，周旋當中

我都見過，試過做幾日但唔知有冇改善

Btw條脷大既人好易有鼻鼾

樓主有冇試過用u形夾住果鼻果啲

試下封口貼

邊度買？

到左，尋晚試過，我都feel到一有鼻鼾果陣佢會震一震。但係我太反訓，個眼罩甩左所以唔知效果。不過佢跟埋個app可以玩下先

留名 學野

佢startup果陣已經買左
佢的原理係：全晚錄音，當有一段長達10秒的穩定嘈音，眼罩頂果個黑盒就會震，強度同密度都可以set
買左之後晚晚戴住訓，頭幾日都仲會扯鼻鼾，第4日開始少左一半，到e家用左3個月，已經完全靜音訓交，可能身體習慣左

缺點：每日都一定要叉電，要戴到好緊，"cool"唔實個頭會跣走

震係震醒你個人？咁咪成晚無覺好瞓？